唔要暫緩！係要徹回！

大家唔好俾淋病既語言偽術呃到，佢所講既暫緩，就係想香港人有個袋住先既心態，然後無咁多聲音之後又會恢復二讀，所以我地香港人必須要堅持，一定要正苦宣佈徹回方案！

暫你老母
不徹不退

不徹不散